以下は、Echo Web フレームワークを使用した OAuth 2.0 および OpenID Connect 認証を実装する Go の Web アプリケーションに関する`README.md`ファイルのサンプルです。

````markdown
# Go OAuth2 および OpenID Connect 例

このプロジェクトは、Echo Web フレームワークを使用して OAuth 2.0 および OpenID Connect（OIDC）認証を実装する Go の Web アプリケーションです。これは Google をアイデンティティプロバイダーとして使用します。

## 前提条件

開始する前に、以下がインストールされている必要があります：

- Go（1.14 以上）
- OAuth 2.0 クライアント ID とシークレットを持つ Google Cloud アカウント

## 設定

アプリケーションは設定のために環境変数を使用します。プロジェクトのルートに以下の内容で`.env`ファイルを作成する必要があります：

```plaintext
CLIENT_ID=あなたのGoogleクライアントID
CLIENT_SECRET=あなたのGoogleクライアントシークレット
```
````

`あなたのGoogleクライアントID`と`あなたのGoogleクライアントシークレット`を実際の Google OAuth 2.0 クライアント ID とシークレットに置き換えてください。

## アプリケーションの実行

アプリケーションを実行するには、以下の手順に従ってください：

1. リポジトリをクローンし、プロジェクトディレクトリに移動します。
2. プロジェクトのルートに Google OAuth 2.0 認証情報を含む`.env`ファイルがあることを確認します。
3. サーバーを起動するには`go run .`コマンドを実行します。

Web サーバーは`http://localhost:8081`で起動します。Web ブラウザでこの URL に移動することでアプリケーションにアクセスできます。

## エンドポイント

- `/`: ログインするためのリンクを提供するメインページ。
- `/login`: OAuth 2.0 ログインプロセスを開始します。
- `/callback`: OAuth 2.0 プロバイダーが認証トークンを送信するコールバックエンドポイント。

## 機能

- Google を使った OAuth 2.0 認証
- OpenID Connect トークンの検証
- ID トークンからのユーザープロファイルの取得

## 使用されているライブラリ

- `github.com/coreos/go-oidc`: OpenID Connect のための Go クライアントライブラリ。
- `github.com/joho/godotenv`: `.env`ファイルをロードするための Go ライブラリ。
- `github.com/labstack/echo/v4`: Go のための Echo Web フレームワーク。
- `golang.org/x/oauth2`: OAuth 2.0 のための Go パッケージ。
